咩話 銀河艦隊！？

咩嚟㗎？

皇馬呀

0:3

華拉尼又出事

1.2E 上場未

宇宙戰艦落海緊係出事啦

皇馬咁廢嘅

自從丙朗比佩蛇趕走咗之後就好少聽到銀河艦隊呢個名

下，入波喎

銀河廢艦

準備反cup

唔好推

拉

利物浦一比零

赢咗1000 thx😘😘

好彩你無跟皇馬

最後執返少少

下？後衛喎？入波就bonus 守先係重點呀嘛

下跟你

有無TG, 買左咩得閒分享下